想買Ricoh GR III

一直都好想要部GR
想問買水貨危唔危?
去三陽買OK嗎?
雖然行水差$500左右唔係多...

GR多唔多壞/有問題?
上網睇話好似要成日拎去整..?

利申: 第一次買Ricoh機 唔該ching

GR都幾易壞, 我有兩部都縮唔返個鏡頭
利申, 有4部舊GR

咁你拎出去搵師傅整定換機?

咁所以應該買行貨?

買左一定唔會後悔，安心買啦
利申 grii 用家，無錢上gr iii

無整，壞嗰陣都出新機，不如換新機

行水差價沒有1000-1500 以上的，真的買行算了

差咁少當然買行啦，用都用得安心啲

Gr3好正 買咗一定唔會後悔

利申：Gr2 用家上3

唉你啱

我都忍唔到了 咁我去買行貨喇

ching 知唔知邊到有得試玩?
cam2話無貨

I take your point

That makes sense

Ok fair enough

差$500 梗係買行貨啦

利申：開心使用中

而家有現貨？

但好想試下玩下先決定買唔買
但度度都無得試又無貨

無啊啊啊啊啊啊

無啦 我五月頭刻 七月先有得拎

上個禮拜新買GR3
好正，上一次用ricoh係grd3/gxr

邊度有現貨啊ching

今日問咗百老匯同天祥
都係要8月中先有貨

你話我好無喺肥花買
見有人放全新行貨

全新有單？

肥花

係呀 佢話有
直頭話全新無開過用過
仲有兩舊電添
點好

係咪人哋放出嚟嗰啲
好無買

我去鋪頭買，無乜人放

鋪頭我琴日去咗都無貨

我諗我都係同肥花放機啲人買算
出面大鋪要等兩個月先有貨囉唉

即係佢買返黎機都無check

基本上周圍都無貨

係喎 好彩你提一提我
但有保養又怕唔怕呢

琴日經過一圓問佢佢話有
但唔係好想幫襯佢
佢仲要賣貴兩三舊水

想問你係之前訂咗定係walk in去買？
我5月頭喺肥花訂，早幾日去問佢都話未有

一圓即係邊度呀c 兄

旺角 荷里活地下隔離有間細鋪

張單寫7月3 如果無 係咪告得商品條例

可以打去消委會投訴

我已經買咗已經玩緊
正

此終對細鋪信心不足
Btw Happy Shoot

丶買啦！超爽YY

幾時先有現貨

而家應該真係無
出面問過百老X 天X camX 都係要等2個幾月

唔通要買水貨

水貨同行貨都係差四五舊水 我會prefer買行囉
你介唔介意一圓到買？上次經過見到佢話有現貨

唔識呢間有咩問題？
係行貨黎？

終於等到

咁多部機唔揀係要揀gr 睇唔透

邊間啲貨

行呀
我唔like係因為佢哋專做遊客生意, 會貴啲

gr3其實有冇伏，見啲 comment好差吓，又多二手

唔知機身過熱fix 咗未？

30幾度去616影左成日，無過熱問題

我玩到用哂2舊電
唔覺有過熱問題

用咗兩個月，齋影相未試過過熱

而加覺得用手機影差唔多
利申: grd iii gr i用家

咁又誇張咗啲

GR影人文真係好用

係咪未玩熟咋

大部分手機都28 mm而加手機成像唔差, 濾鏡又多 , 變相 gr iii個優勢弱左

你老母 去撚左秦國都無貨

夜景 室內 光圈都差好遠喎
不過焦距上係同一般電話無咩分別，手機鏡頭既質素都真係好左好多

係差好遠.... 但係呢 d場景實際使用又佔左唔係話真係好多.. 為左呢 d用7000 蚊又好似有 d晒

所以呢啲都睇自己覺得值唔值，如果輕便到每日都用得拍照同享受用相機拍照，係值既

利申無買

借過朋友部GR3用咗幾日
啲電簡直不知所謂, 90張見紅
部機好易太陽底下過熱

前幾個巴打回覆又話冇過熱問題

開左個GR TG group 有興趣入去吹下水

現貸邊頭有得買

人像都差好遠啦
手機個d假景深

我update左最新firmware 唔知關唔關事

所以我真係唔明點解可以話電話影同呢部野影有咩分別

咁我嗰部真係無喎

電話iso去唔到咁高
電話手持唔到1秒

點解m mode都會有EV+-?
成日唔小心整到個轉盤又唔知

我都試過

仲要反而TV AV mode係冇

原來有
自膠

今日收到機啦 但兇澤連保護貼都無張...又唔早響...
等我一早可以淘定啦...

咁佢有咩送？

乜都無

新手用家，之前無用過GR系列，5月初入咗GR iii，真係幾好玩

喺荷李活商業中心買

上YOUTUBE睇完GR3介紹片 有D性趣
想問2同3差別大唔大

無相機用家又岩唔岩洗

新手想問
gr remote app有冇用？買唔買好？

我都見朋友用依部

影小朋友係唔係唔岩
用開RX100 3

個防震幾好

同問

我入咗fb個gr iii group
見到好多人都買嚟影自己個小朋友

邊個group
想參考下

廣角定焦影小朋友

Ricoh GR 浪漫隨手拍
台灣group

有咩問題

冇問題，如果個細路成碌木咁唔郁又或者師兄你勁好體力可以追貼個細路影。

我用XT3+GR3
其實XT3長插50-140，再用GR3補廣角
XT3故然一定追到，但GR3其實拍d靜態少少/連人帶大景
成程旅行都係咁玩/影
無咩問題

有無人加viewfinder?

用過gv1 2
1就有少少走位可能係因為佢連埋21mm
2就幾好用不過睇得8成，唔影響使用

其實我係想問除左原廠市面有咩ovf啱gr3用
lecia圓桶ovf好靚仔不過好貴

唔係只要係28mm就啱

影小朋友，
Rx100算啦，多野玩d

請問宜家最平係咪兇宅買用回贈謝謝

對我黎講XT3先係主力用黎影小朋友
GR3用黎輔助，同埋創造力大，滿足下自己

用咗gr去旅行真係好爽
以前借朋友啲無反覺得好重
需然定焦有限制 不過輕便又影得爽好多

而家邊到仲有現貨又唔洗食炒價?
問過dcfever $7780有現貨, 百老匯$7280 要訂

急用真係買二手 訂都要等成個月

仲有冇人玩GXR ?

呢部唔係好耐喇咩??

成十年都有，不過見幾得意，想買嚟玩下 有冇ching玩過

有GXR 28mm 同m mount ，色水幾正，操控一流
成日心思思想收支50mm
不過出街都都係GR 方便

50mm應該啱我玩d，但個鏡頭好突出， m mount啲鏡頭貴唔貴?

買Leica 一定貴，福仔就見人見志
M mount 鏡勝在夠細支，色水比較有個性
加adaptor 又可以上大機，adaptor 可以做到自動對焦，近攝

DCF 碰下運氣

唔怕既 京東有官方網店

曾經玩GXR玩到走火入魔
齊晒所有模組再買埋M mount接leica鏡

係真係好玩嘅，對焦慢d囉，如果你用開手動，玩下都無所謂

我部 GXR 想放， 有興趣可揾我

百老匯有無電同mon貼跟

順便問一問 有冇人換左機有第一代機想放

買！ ricoh 好野黎

dcf 有幾部現貨，同埋有折

係咪唔好買水貨好啲 上網睇人講好似好多問題咁

買水啦

[仆街公司] 香港RICOH 管理層狹義定性市民為反社會暴徒

買之前睇睇

我睇review覺得唔識影相好難用，用唔盡部機
大家覺得係唔係？因為諗緊買佢家rx100，雖然我知兩部係唔同嘢比較唔到

我都係考慮完呢2部
之後買左rx100 va

旺角近銀行中心間豐澤有現貨

諗緊GR2定3好

低光表現點？